曾經我只當妳係好朋友...

曾經我只希望我地係好朋友
有咩開心事 唔開心事 工作上感情上 乜都聽我傾訴 我想去邊妳都陪我 同妳呢個朋友一齊個陣好舒服 以為妳唔會離開 永遠只留係我身邊支持我 其實妳心意我點會唔知
直到你有男朋友之後 我心好痛 原來唔係咁樣 原來妳一早已經係我心入面 直到失去左先後悔 先識得珍惜 人真係好犯賤 到而家係妳同返我講 我地仲係好朋友 我真係好想喊 我好憎以前既自己 點解當初要咁自私

「曾經有一段真摯的愛情擺在我眼前，我沒有去珍惜，等到失去了才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此，如果上天能給我一個再來一次的機會，我希望能對那個女孩說我愛你，如果非要給這愛加一個期限的話，我希望是一萬年。」

以前只係覺得呢個係一個電影對白 到而家真正經歷過後 好痛 我真係好痛

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

就算佢有冇男朋友
你同佢都唔會發展成情侶關係架啦😂

一針見血...

你真feel 唔到定假feel唔到呀？ 點解唔上？
失去先黎講依啲太遲了吧..

唉